有冇人可以攬下我

冇

留TG

安慰下你啦

我

阻膠死開

死開無用 要連佢地都神獸埋一份

唔係只會換黎更多手足既傷害

please be 100% recovered before performing FA duty. worse than warrior battle in hk currently.

give you free hug

去問岳巴啦，我估佢單身

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

樓豬明白你 我人唔係太古 都好有內疚感

點解我唔係現場

攬辛苦曬 一齊加油

留TG好尷尬

可以做啲咩分散下注意力 仲讀緊書

搵人陪下你行街

Hi人妖乜又係你 勿stalk post好撚驚痴漢

攬...

可惜FA天職救人 如果唔係我應該會...

屌我都冇睇名入黎添
不過情緒平復d記得上返呀
手足等緊你

睇下杏林
題外話 FA當值時候記住切勿阻止一切手足行動

好想攬住啲藍絲一齊死就算9數

行d低難度應該無問題

一起？
利申 狗公

[member]完全戒甜唔想咳得咁辛苦
但係呢排天氣乾燥搞到依家喉嚨痛
好想食雪糕/member]

攬攬

你已經比其他人做多好多嘢喇 唔使內疚

free hug

Hug hug
話知你男定女
總之同路人既 一齊加油

真心咩
想行但聽到狗公兩隻字嚇到鳩都縮埋
利申：冇鳩嘅真絲

知啦 幫你保守秘密

你加密就叫保守秘密？

加油

攬攬攬攬

但係我抖緊嘅同時
我都想多啲人出嚟呢補下位
如果唔係咁我點安心抖

Hug hug hug hug hug

連登有愛

Shuuuu

齊上齊落

連登有愛
都唔夠你地班FA咁大愛
借機一問 FA救黑警同藍絲果陣 係咩心態
No offence

加油啊 一齊捱落去！！
要堅持！！
大大力攬一攬

利申絲

煲底見！利申冇鳩嘅絲

所以有時要閆下電視俾自己靜下

攬攬等我地一齊撐落去

比連豬你

嚟啦 梗係可以啦 攬實啲！

俾個暖暖的貓擁抱你

唔夠再問我攞

我攪

加油一定頂落去，香港人慢慢突心理關口仲差dd

好 你係邊？

傾下計？

Pm me 我攬鳩炒你

Hugs...起碼有我地同你一齊喺呢個地獄輪迴緊

攬攬圍爐取暖

洗唔洗我同你傾下計

攬攬
無人必須要做某d嘢
無嘢係理所當然
你肯救我地
我地多謝你就真
適當時候比自己抽離下，會舒服d
我地會互相cover架，撐你

有咩事記得搵信任嘅人講

攬攬！！！

煲底要開返十枝百枝hoegaarden rosee慶祝
Sor小學雞唔識飲酒但好鍾意飲呢隻

最愛連豬 豬衝嚟攬

絲打來的攬！

巴打(攬

Don’t be sad arrrrHugggggg
The best way to kill the sadness is eating ice cream(coz I can’t eat now

一齊撐到煲底(擊掌

HUGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG!!!

點解冇連貓anyway攬

攬咋 唔搞㗎

煲底除罩相認我地得㗎 攬！

#不自殺聲明我係屋企

搞咩……咪淨係攬囉

唔常覆 最近讀書有啲忙
最好講你係巴定絲有啲怕羞

點解冇大連豬攬攬！

huggggggg

冇tg點pm
點解攬要鳩炒我攬！

唔識整大連豬

我地仲未死得㗎 攬！團結

圍爐圍爐(攬 我要燒懶肉sor派膠
見到你個username sorrrr

葵荃？攬
我區都係 但大部份都係老人家所以冇辦法

你打錯字啊巴打
不過唔緊要啦 攬

之前見過冇save低

自膠
btw 辛苦你喇 見唔舒服就好好休息下

加油抱抱

攬到實一實

攬攬你

辛苦哂手足

攬下

錫返 大家都愛你

攬攬絲打

真係好膠膠到尷
會啦會啦

攬!!!!(手痺

要捱到煲底！(攬攬擊掌

我要岳巴唔要女友(講笑 攬！

有良心嘅人呢近5個月都唔會瞓得着攬！

如果唔係真係會精神分裂
點解班仆街冚家剷仲生勾勾

我記得你啊絲打攬！

攬！

攬攬攬！

攬耐啲得唔得

仲未放手呀

好似俾人攬到好唔情願咁lol 攬！

攬！捱到煲底